話說前幾日聽到記你老母

返屋企發夢見到好多唔同老母 好恐佈

記者 記你老母
救護員 救你老母
消防員 消你老母
文員 文你老母
打字員 打你老母
印刷工人 印你老母
洗衣店職員 洗你老母
足球員 足你老母
通渠佬 通你老母
燒味佬 燒你老母
吊車操作員 吊你老母
雕刻家 雕你老母
裝修師傅 裝你老母
入境處職員 入你老母
食環處職員 食你老母
審計員 審你老母
小販 小你老母
輪椅設計師 輪你老母
統計員 統你老母
插畫師 插你老母
設計師 設你老母
鐘錶師傅 鐘你老母
調酒師 調你老母

我而家見到老母都有d驚點算

我都好驚
遲d如果有咩事要報警既話會唔會俾人報我老母

吊機操作員 吊你老母

跟住就會拉你老母

或者操你老母

竟然係大你老母

大你老母個老母